有冇人法國連登仔行動力近日廢左唔少

簽個泰國聯署都簽唔成

以前逢親有行動都有巴打周圍貼行動資訊
我仲記得#2有六四青年叫人去維園，同埋有架飛機撞埋黎叫人去和你飛嘅3D圖

而家啲行動概念得個up字
大家傾咁做咁做幾好呀，傾左幾十頁有幾千正評
但冇人真正號召搞
最後就不了了之

有時出面號召活動
連登都冇人提
要直播開始先知

慢慢連登連資訊版功能都廢撚埋

因為市民大眾都好嬲好嬲
而家群眾其實慢慢累積緊行動力
淨係計連登，攬炒巴個post都有萬幾正評，仲未計CD rom，呢啲人應該係call得郁

我見組愛國團隊示威
同527行動個post都有好多idea，由邊度開始集合之類
希望我地討論完真係會有結論會call行動
咁樣先會有源源不絕嘅新抗爭方式

唔好話咩俾狗知部署點搞
你要人多嘅活動就冇計
一係閉門做車，搞壇野得十幾人做
但我覺得大堆頭行動同小隊行動兩者都應該繼續搞
而大堆行動應該係借力打力式行動為佳，係預左俾狗知嘅行動

唔好話咩搞活動都係靠tg
冇足夠嘅討論出面啲搞手嘅行動好易變得因循
見一樣野work就不斷搞落去搞到爛為止
連登好處係一個idea 可能有幾千人討論幾千人正評
集思廣益效用好大
係差臨門號召一腳

而家我地全方位被打擊
創意好重要
和你sing爛之前我地應該已經要prepare 定其他抗爭策略

唔話你知新登係邊

連登已經俾cctai班友玩爛咗

運動勝左 反送中都撤回左 咁仲出黎做咩